胡國興政綱：長者每月 $2500 退保金

勞工權益及退休保障方面，胡國興建議落實，全民退休保障，無需資產審查，申請長者每月可獲2500元退休金。有經濟需要的長者，可獲3500元退休金。

On9

食屎啦班廢老

屌你老母朝朝阻鳩住番工仲要俾錢養呢班老而不死